食到女唔等於媾到女？

你平時點對佢地㗎

起完你底
當我無講過

唔係交友app
係矮同脱髮

雞蟲

唔叫雞

起左你底 反而想知點解你搵到咁多sp

用錯方法

唔好笑啦

雞

巴打我明白你

因為拍拖係長期相處

小弟習慣左自己一個人，多左個人好似成個世界都唔同左

自己相處既時間少左

朋友 你想搵就可以搵 唔理佢就唔理佢

但女朋友 唔可以

兩個女朋友都有咁講過

你有女朋友 拍拖拍到好似冇女朋友咁